---
title: Week 16
date: 2018-05-27
---

Maandag 27 mei
Vandaag ben ik samen met mijn projectgroep begonnen met het schrijven van het testplan om op andere markten in Rotterdam te kijken of mensen naar de markt gaan, welke, of zij bezig zijn met bewust kopen van gezonde producten en wat zij zelf van de markt vinden.
Om 12 uur zijn wij naar Carnisse gegaan om de locatie te bekijken van onze ‘gezonde markt’
De eerste locatie de wij bezochten zagen wij al snel dat er weinig ruimte was om een hele markt op te bouwen en dat het moeilijk bereikbaar was.
De tweede locatie had grote grasvelden, makkelijk bereikbaar en was naast een sportvereniging
Wat de mogelijkheid biedt om de sportclub te betrekken. Enigste minpunt was dat het iets buiten Carnisse ligt ten opzichte van de andere locaties.
Locatie drie was in het hart van Carnisse maar was omringd door hekken en werd gebruikt als speelplaats voor kinderen, ook op deze locatie veroorzaak je overlast in de omgeving en beschadig je het grasveld wat normaal gebruikt wordt voor andere activiteiten.
